睇到雲加連陣中最勁嘅2和B都放後備，就知呢場熱狗贏撚硬了

又坐bench

抵啦

你條垃圾收皮啦

隻揪啦仆街